我鐘意咗女朋友個ex..

唉 點解會咁..

隱性基佬

哇呢個post正呀

多人共用acc

我諗都係
明明幾次拍拖都係鐘意女人
冇諗過會咁

我好唔開心

全港最大型同性戀論壇